(電競)點解LOL依家一逆風就咁難反cup？

頭十分鐘已經決定咗勝負
以前可以拖到後期
依家越黎越傾向穩打穩紮 由前期就滾雪球到完場
只有像訓練軍人一樣，抹殺人類情緒，才可確保穩定的表現。
roit 已經殺死了lol

觀賞性 前期對碰